[童年回憶］邊度有得睇番「一級奸爸爹」？

D遊戲好笑到痴線

一級日全食：d食物放係回轉壽司傳送帶上面，要去到終點前食完可得100萬

一級轟天炮：自製水火箭發射，同伴要喺指定區域內接到可得100萬

快必慢必做主持最好笑，過度可以睇番？

冇電棍迷宮

搵唔到

80、90後童年回憶

記得有一集去日本, 喺街見到個長頭髮就話係木村拓哉

最記得係有個遊戲係捉小學生入鬼屋嚇佢地睇下頂到幾耐

主題曲

第二代主持已經唔好睇

好撚正，成日抄底

求片

玩死男/女朋友,日本果part笑死

地獄扭麻花！

持續吃壽司24小時：

規則：第1小時會先端出一盤(2個)壽司，挑戰者要在1小時內吃完；第2小時會端出兩盤(4個)壽司，挑戰者也要在1小時內吃完，以此類推持續吃壽司24小時就算勝出(即第n小時會端出n盤(2n個)壽司，如果持續吃壽司24小時那麼總盤數高達300盤(1+2+3...+23+24=300)，總個數高達600個(2x(1+2+3...+23+24)=600)，總重量重達12Kg)。

好痴線

邊度有得聽返快慢必改城城果首主題曲?

有冇得睇返鬼屋d 集數

如果仲有foxy/winmx 仲有可能搵到
而家網上消失哂

lm

打「イライラ棒」就可以搵到

有幾集嘉賓挑戰環節仲有飯島愛添

仲有呢個「百萬（円）超人」
（咁都可以過到機場保安/海關 ）

果個電棍迷宮 最記得以為打完個國王就爆機有錢收 點知仲有個皇后要過

好似仲有一個係一對夫婦/情侶兩小時之內食野夾埋要增重10kg添

點解而家拍唔番d咁好笑嘅遊戲

屌又關90後事? 3,4歲就睇?

一級奸爸爹係97-99年播
90年出世都有9歳嘅

第一代快慢必正好多

一集快慢必都搵唔到
好似從來冇出現過一様

主題曲都冇

直頭垃圾

譚得志, 陳志全議員

其實梁奕倫李志剛點解做極都冇果種效果

梁奕倫 好惜佢嗰種懶好笑 好用力唧你笑 成隻小丑既方式
李志剛 返港台開咪算

仲隔住玻璃窗錫咗佢一啖

仲有個係唔俾瞓覺，但中途不斷播好悶嘅片

到底係咪真

好好睇

全家成員連續100天準時回家晚餐
同類型的有：一定時間全公司職員7點鐘全體早操，情侶連續30天每晚7點正能趕赴指定地方接吻，以及社團於早上固定時間全員到齊等連續30天。

好無聊

推到有其他集數

玩電極棒個個最經典

有個咩19 星庭小王子已經唔好睇

到而家AIA嘉年華都仲有玩

好記得準時返屋企食飯個遊戲
有次個女帶男友返去
老豆問佢哋對手喺枱底搞乜

咁佢地係搞乜？

Lm

摸嚟摸去啩

記得快慢必嗰時有一集係日本播番香港嘅片段

咁咸濕

無?

一級販賣父母：

最垃圾係有果個乜乜星座小王子做主持果輯

快慢必於1997年兼任主持亞洲電視《一級奸爸爹》節目中以惹笑方式主持，令該節目收視上升，他與慢必亦以此為人所熟知。1998年，因為快必在報章撰寫專欄批評亞視，連累慢必兩人一起被亞洲電視解約，遂離開主持崗位，該節目亦被迫更換主持，收視急劇下滑。

冇法啦

第一轉轉主持應該係梁+李

最後先係李+星座小王子

第二輯都仲幾好睇,但係本地化既內容差過快慢必

最後果輯好撚垃圾.由首主題曲到個乜鳩小王子都唔多掂,係果時開始就少睇好多

電流棒同水著層層壘

依類本地化既節目

好唔好睇除左原片個遊戲之外

最重要就一定係班本地化時主持既旁述

快慢必果時d旁述

快慢必真係好搞笑

最衰快必亂咁up, 20年都係咁

呢個都算嘅

GAME 係要有特色 仲要有胆色
鬥搣 鬥唧 鬥抆 鬥扯 鬥多花式
越鬥會越激 黃夏蕙都識
吔柑 吔橙 吔CAKE 吔茄 吔朱古力
抵食又夾大件 食到噴飯
其名字叫一級奸爸爹
唔怕你招積 唔怕你多親戚
遊戲冇公式 見招拆招你要識
唔怕你挑剔 唔怕你乜都識
逢禮拜出擊 仲有六百萬等你拎

屌唔講唔記得

淨係記得電擊棒

小朋友玩鬼屋做任務好想睇返

點解D女仔要著短裙玩

快必日日都鴕衰家 繼ATV 之後又無啦啦起選舉期間貼lucky seven ，比人話誤導選民 ⋯

豬隊友